csl smt cmhk 邊個地鐵火車會收到

聽講得smt好少少？

之前用csl，灣仔到九龍塘幾乎完全收唔到
WhatsApp 都忟
Cmhk一樣但平 起碼WhatsApp 到

Hkbn (ant)

你確定wtsapp到？

hkbn 收到慢 csl 屌你老母 賠錢啦
smt 正常速度收到

SMT 已夠人 請轉用3

3 cmhk csl 收到啦

熄左個 4g 就會係地鐵收到

csl收？收皮就有 講親落地鐵都好撚嬲
收唔到，又無帶耳筒出街，重要坐9個字以上車程真係炆過炆屎

cmhk有機會收到 whatsapp
smartone完全收到
csl屌你老母

cmhk邊度會收到?

Csl 3G實收到

岩架啦 用smt啦
千祈唔好用csl

Csl搭緊地鐵好似入左黑洞咁

繁忙時間搭地鐵csl個4g唔會load到

人仔火車地鐵一多人
lin登都load唔到

試過sun mobile 去中環 4G 爆格 但load 唔到野 利申：6GB plan

csl load空氣

cmhk基本上load空氣
csl一時時 繁忙時間多數收皮
最好係smt